有冇人想用力撞壞我個肛門

gay

用力撞壞那肛門，伸手自救

Splm